蘋果日報 名采 專欄 論壇 20200107 星期二

蘋果日報 名采 專欄 論壇 20200107 星期二

名采

陶傑
食野味

左丁山
餐飲業變化

林夕
台灣中邪了

李碧華
擁抱苛政與爛地

馮睎乾
襲警原來合法（好似係）

曾志豪
換馬能換來黎明嗎？

邁克
越解釋越驚

高慧然
如何肯定是「冒警」？

陳也
自己人等PK

鄧達智
鄉土情濃巴斯克

古德明
彭韻僖明察秋毫

李純恩
醒 神

kit man
警 賊
================

專欄專論

蘋論：忠告駱惠寧 鼠年三宜三忌

江湖滾熱辣

隔牆有耳：「最強黃絲」又出手？
屈臣氏「贊助」龍門

隔牆有耳：上水TK Popo笠水唔解釋

隔牆有耳：葉劉嫌棄一國一制
===============

論壇

討厭民進黨VS恐懼共產黨
傳媒工作者

世道人生：激烈行動是否傷害法治？

特朗普勢重蹈卡達覆轍

獄中書簡：決不虛作無聲

藍色少數人政權
================

日期：2020年1月7日 星期二

觀塘保險界x音樂界街站
時間 ： 1200-1500
地點 ：觀塘巧明街/駿業街Walking East 雕塑

香港酒店工會街站
時間 ： 1800-2000
地點 ：佐敦-近逸東酒店

香港檢測及認證業職工會
時間 ： 1900-2100
地點 ：荔枝角站B1出口 OK對出

和你Plan - 沙田全民區議會
時間 ： 2000
地點 ：沙田百步梯

===============

111全城連儂日
日期：2020年1月11日 星期六
時間 ： 有待公佈
地點 ：九龍 : 尖東 旺角 黃大仙 長沙灣
新界 : 元朗 青衣 荃灣 大埔 葵芳 沙田 馬鞍山 將軍澳
港島 : 金鐘 銅鑼灣 炮台山 西灣河

===============

2020 港共受刑 天下制裁 遊行前集氣大會
日期：2020年1月12日 星期日
時間 ： 1500-1700
地點 ：愛丁堡廣場
(*不反對通知書申請中)